曝贊助商欲助曼聯簽C.朗拿度 競技經濟雙贏誰不想要他

據《Auto Esporte》報導，曼聯贊助商雪佛蘭有意資助紅魔買回C.朗拿度，以實現商業上的巨大收益。

該報導稱，C.朗拿度在過去兩年里，對祖雲達斯贊助商吉普的銷售額產生了積極的推動作用，這顯現出了葡萄牙人對贊助品牌的帶動能力。另外，C.朗拿度加盟祖記之後的一週里，該球會在米蘭交易所的股價一度上漲了30%。

報導稱，雪佛蘭如今希望積極參與到曼聯引進C.朗拿度的任何計劃之中，並在經濟上提供支持。如果說紅魔看重的是C.朗拿度的競技能力，那麼贊助商盯上的則是他所能帶來的巨大經濟利益。

當年賣阿朗啲錢仲未用完
攞黎回購足夠有突

傳曼聯又出動